黃子華換飛

30/7 880 字母行 兩連位
想換20號或之後既880

收 黃子華 今晚 6/7 280/380 2連🙏🏻

連登有愛，已換